［1q題］去露營有咩一定要帶？

3頁比tips
秒到就屌你老母

酒

酒 因為露營必須走(酒)

btw屌樓主老母

係我屌你老母呀

Old news ...

帶樓主老母

路仍必須走